連儂牆冇內容，只有動作，連AV都不如

連儂牆俾唔到人睇啲內容，因為根本冇內容，只係小部分人貼大量重覆嘅貼紙，引致成件事最終只吸引到人睇嘅係，貼嘅動作同撕嘅動作，冇內容得動作，連AV都不如

而家搞到日日有人俾人打，仲斷手，另一邊又有南亞裔市民急唔住出打，但係總係唔見有咩正面效果，除咗小部分人自我感覺良好，就只有繼續體現政府選擇性執法，呢個唔知係咪發起嘅背後目的，但係事已至此，都只好持平道出呢啲事實，希望大家明白，持平嘅重要性，明理嘅人係識睇，唔明理嘅人係唔會肯去理解你，所以一定唔好lose咗明理嗰班